反對《逃犯條例》修訂，向美國白宮遞交聯署

一齊推埋白宮出聲啦 無論你地覺得有冇用 一人一簽名都可以積少成多 如果你地有心關注香港既未來 就唔好怕用一分鐘時間入去簽一簽個名

【聯署】
*反對《逃犯條例》修訂，向美國白宮遞交聯署*，如人數達10萬，白宮就必須回應。

請聯署及廣傳🙏🏻

我會推曬所有有關聯署嘅post

麻煩大家認真看待 多一個簽名 多一分力量
無論覺得有無用都好 做咗先
share曬俾所有朋友 親人 中同大同同事
甚至外國朋友 今朝到依家已經多咗5000幾份聯署
仲差6萬人時間就只得半個月

5萬7了

就6萬啦

可

pish

推

就快架啦